
                      No ha estado mal,una película bien guionada y bien argumentada,los actores correctos un final que te deja buen sabor de boca,película de día de domingueros.
        
            